唔想維園出發 可以邊度加入

69遊行俾狗困咗喺維園2個幾鐘
今次唔想再喺維園出發了

波斯富街，69係呢邊入。

波斯富街， 天樂里

唔該絲打

仲有一個位，灣仔軒尼斯道同菲林明道之間既十字路口
上次69，我就係響呢個位中途加入

今次搭車都要3個鐘

好 唔該巴打

sogo對面加入

狗鐵又人潮管制？

thx 巴